{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032972",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002034241?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서울 빅 스테이"
    },
    "text": "ソウル旅行や出張に来る方のために生活型宿泊施設として運営されているこのゲストハウスは、客室内に専用キッチンとバスルームがあり、便利な宿泊を提供しています。 共同で使用される空間ですので、利用規則を遵守する必要があり、予約者のEメールを教えていただければ、チェックイン方法をEメールでご案内いたします。 入室は午後11時以前にして、午後10時以降は静粛にしなければなりません。 ペットは禁止されており、私物の保管は本人の責任です。 午後11時以降は静かにしなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は本人にあります。 建物内では必ず禁煙しなければなりません。 ご利用案内事項を必ずご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゲストハウスはどのような施設ですか？",
            "answer": "このゲストハウスは生活型宿泊施設です。客室内には専用キッチンとバスルームがあり、便利な宿泊ができます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン方法はどうなっていますか？",
            "answer": "利用規則を遵守する必要があり、予約者のEメールを教えていただければ、チェックイン方法をEメールでご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "何時までに入室する必要がありますか？",
            "answer": "入室は午後11時以前にしてください。"
        },
        {
            "question": "何時から静粛にする必要がありますか？",
            "answer": "午後10時以降は静粛にしてください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "私物の保管はどのようになっていますか？",
            "answer": "私物の保管は本人の責任となります。"
        },
        {
            "question": "建物内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "建物内では必ず禁煙してください。"
        },
        {
            "question": "静かにする時間帯はありますか？",
            "answer": "午後11時以降は静かにしてください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊者本人にあります。"
        },
        {
            "question": "どのような利用案内事項がありますか？",
            "answer": "利用案内事項は必ずご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 219,
        "QA": 329
    }
}